「依一年幾嚟，好多謝你。」

Ch.1
仲好記得，嗰一晚係 六月十日
無人會知道依場社運原來會持續咁耐，都無人知原來我地會因為咁而一齊。

「 六月飛霜，個個笑得哀傷。」
作為一位啱啱考完dse嘅廢青，睇連登都算係我每日會做嘅嘢。逃犯條例依件事，都引起了好多人嘅反對，而嗰一日嘅連登差唔多成版熱門都講緊依件事，同樣都引起咗我嘅注意。

我一如既往咁碌下每日熱門，十個入面八九個都係講緊對依個政府不滿嘅種種反應，嗰陣仲未有哨兵嗰啲chanel，不過諗有好多嘅Gp開咗出嚟比我地入。我諗好多人都好似我咁諗住食下花生而入Gp，睇下到底啲人諗住係六一二嗰一日點公民抗命。看住人數由短短幾千人，十幾分鐘之後就變咗萬幾人的公海群，嗰陣嘅我好似有少少熱血。我好奇咁打算睇睇個群入面有無我熟嘅frd，無。但係就見到一個好出乎我預料嘅人，一個我以為係對政治冷感嘅讀書撚。

嗰陣，我心諗：「佢唔係好乖嘅咩，成日都係到補習，點解係群入面會見到佢都係到嘅。明明個群先開咗無耐......」喺出於好奇心之下，我㩒咗佢個名，打算識下依個咁有趣的人，想睇下佢咁乖嘅樣，內心又會係一個點樣嘅人。

所以，我就打咗句「你幫手？」，展開咗一場我估唔到嘅故事。

可以嘅話幫我推下post
P牌推唔到
想了結埋最後嘅心願

你呢個故仔嚟
做咩唔去講故台

故事？
屌你老母開錯台喎

收皮啦收皮啦收皮啦

對唔同人嚟講，有唔同嘅意義

你開翻啱台先啦

push

pull